Title: Venedig, die Erste
Date: 2013-07-26 13:56
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: art, biennale, photography, rodinal, travel, venice, yashicat3
Slug: venedig-die-erste

![Venedig]({static}/images/9308509931_06cc38e1aa_b.jpg)

Hier die ersten Fotos von unserem Besuch der Biennale in Venedig...

![Auf nach Venedig]({static}/images/9306977352_9d69c46abb_b.jpg)

![Venezia]({static}/images/9366845683_ca37777696_b.jpg)

![Venedig...]({static}/images/9311283854_eec1d140f6_b.jpg)

![Venezia]({static}/images/9369624958_e132502d76_b.jpg)

![Venezia]({static}/images/9369624570_9800e2df69_b.jpg)

![S.S. Hangover]({static}/images/9366846531_b5d7c9f124_b.jpg)

![Abgegossene Strasse]({static}/images/9369625182_d7f0c93557_b.jpg)

![Venezia]({static}/images/9369624144_ac44ff9f26_b.jpg)

![Vaporetto]({static}/images/9369670610_a4d342bb4f_b.jpg)

![Venedig]({static}/images/9313113163_78dfdb3993_b.jpg)

![Kran]({static}/images/9366904959_207d9f7fbe_b.jpg)

![Venezia]({static}/images/9366908715_72be005c85_b.jpg)

![Arsenale]({static}/images/9366917459_a34a453f28_b.jpg)

![Italian Pavillon]({static}/images/9366927993_f7b587c4f5_b.jpg)

![Die utopische Mutti der Wikipedia]({static}/images/9313095399_d1a2ac4032_b.jpg)

![Vaporetto]({static}/images/9369727130_e7fe1bc8ea_b.jpg)

![Arsenale]({static}/images/9366954373_af815f86a0_b.jpg)

![Venedig]({static}/images/9311303402_faa201b4ea_b.jpg)

![Baum]({static}/images/9366985119_54b6950d36_b.jpg)

![Vaporetto]({static}/images/9366999057_722e6df269_b.jpg)

![Vaporetto]({static}/images/9369787038_fe5c25d1ee_b.jpg)

![Performance]({static}/images/9367013847_637ac43a97_b.jpg)

![Notizen]({static}/images/9369797206_bd7acdb340_b.jpg)

![Toter Hund]({static}/images/9367024491_3010a895a7_b.jpg)

![Künstlerisches Müllsammeln]({static}/images/9369816372_b5ac828098_b.jpg)

![Gondeln]({static}/images/9367080393_6bb2fc0035_b.jpg)

![Vaporetto]({static}/images/9377093812_520990e656_b.jpg)

